「突發」外國勢力用英文簽署國安法

中國人簽英文名？成何體統